假如admin係由連登仔做,連登會變成點?

淨係肥婆icon呢單野已經不敢想像